22/7/2017 15:40 一號戒備信號生效

今晚改發三號信號機會不大

個風睇圖好似幾應下

星期日打風
屌屌屌

但個風癈呢

仲好啦 星期一打到黎咪又得三號
返工潔撚哂